進食真係好撚on9

要浪費錢買
又要嘥力咬
咬完又要呑
食咗又會肥
到最後都係痾返出嚟
但唔食又唔撚得
on撚9
人就係咁撚on撚9
on撚9

食屎lor

食極都唔肥

55

你把口臭到食開咁款

係咪撩交打啊

m7

少少啦

🏳️

我都有諗過點解唔用營養劑取代食物
每日飲幾支嘢就維持到生存機能
好過每日花咁多時間食嘢

想淨係吊咸水過世

我都係天生肥婆體質先會食少少都肥

廁所有

岩牙

躝返去同大東瓜圍爐啦

cjer sick ball

但食野係好開心

洗唔洗咁惡

你咁瘦扮乜𨶙

有幾....

跟住你串我啊嘛

夜麻麻食junk food 最撚開心
麥記杯麵薯片

我無食嘢好耐

成日食仔

我都想睇唔上眼

金拱門 不了

完全同意 但唔食又會餓死

試吓信心理作用嗰套
你好肚餓嗰陣keep住同個腦講其實唔餓就會唔餓

屌你

我行光合作用的

巴打？不了

咁快啲

🥺

我都係

咩樣

條友臭西嚟唔洗理

btw我有考慮過用冬眠取代進食

原來又閪痕

光合作用幫到你

巴打養我？

how???

係日撚日喺連登樹搵撚插

ok我地一起瞓天橋底

冬眠好呀 個閪冇咁臭

我都想搵

灌食算，好似鵝肝咁

點都臭唔得過你

佢搵到而家就唔洗喺樹叫

返工徘係最撚on9

狗公園隔離嗰啲 想養狗

豬乸都唔會啦。。。

我做狗ok?

仲返工就至on9

你芝娃娃

我出過歌

屌唔想播掟都掟唔切電話

Bb我想食左你

都要吞同咬架

好撚on9首歌

搵人請你食

見到張相經已好想一腳踢走佢。。。

你請

睇完個mv會仲想....

邊個激樓豬 ，屌7佢呀

其實已經有哩啲商品，叫meal replacement

明明係你on9

屌 睇返樓主啲po
好撚戇鳩但係又好好笑

做我姐妹

我想做你隻芝娃娃。。。

樓主有冇食過好西 食完真係覺得好滿足
食得是福啊

你2個都好撚惡

想捉晒啲芝娃娃去人道毁滅

懷疑你減肥減到有厭食

點解咁對me🥺

踢你出地球

有一秒之後好後悔食咗嘢

邊兩個。。

似喇似喇

好慘慘阿冇老豆老母。。。🥺🥺🥺

好似知你講咩

望到唔咁覺得咩
真係好同情。。。🥺

我淨係覺得 好有勇氣打晒自己想講嘅嘢出嚟我都想打晒要人un咕我同埋我有老豆老母但過得差唔多唔想鬥慘

呼吸都好on9

人=on9
人嘅身體肉臟構造都好核突

我覺得係嗰種大個睇番就覺得好柒情願冇打
多數呢啲都係用whbendjd
比我揀我情願係一個信任嘅人un咕我

我都係.... 驚人笑所以jhiuisrsufiyi咗佢算
依家邊個都唔撚信

唔hejsnbde就會比我呢啲8婆笑。。。

你例外因為你唔臭臭

其他人唔敢講
如果我叫春叫到出晒面實大把人笑早知對人nice時啲嗲嗲啲

成件事唔match 本嚟就唔係嗰種鍾意要冚世界哄自己性格

呵打撚咗哄

唔開心都係9up笑咗good一聲吞咗hvghdrolimjuii佢算
有次想搵個覺得可靠嘅人講之後都係無下文 唔識再同人講

我覺得呢啲唔開心同人講好柒......

上次真係keep住123樣嘢壓落嚟淨係識喊好想搵人講但之後諗人哋可能心諗關我撚事或者唔想理我就算

.....唔會嘅 我覺得如果係真係feel到係好朋友嘅人一定唔會忍心唔理你 就算好煩都好

冚家拎見到你依句想嗚嗚

乖啦唔好嗚嗚 值得happyd😳

屌你老祖嬲到醒神晒

y嬲

teargas post

你出去有冇影一兩張相 有可以用嚟收佢皮但要咁樣嚟證明好可悲 唉

係 要打卡先有得呻on9

食多d

唔開心時就係要睇呢d on9 post

正經post

窮

你咁有錢
咩野名

做人仲on9
又哂時間又哂錢
最尾咪又係死

聽人講食草可以增加體內血液葉綠素含量，曬多啲太陽進行光合作用以後唔洗進食 FCed!

早唞

人就係on撚9

noted w/thx!

但好食喎

幾點呀?

做乜我?

正解係屎眼加條胃喉
所有問題都無哂

樓主

唔比你佢

咬碎lur落我嘴

駁返上個口

護駕

但唔食野人生仲有咩意義？生存為左返工？

你連個名都改返工有關

比我保護你?

我自己保護自己

駁口要吞
駁胃唔駛

唔明點解要進食

1124 投票

咁的骰護條撚咩

Ok 你樓下等

QI SIN POST

me植物人

我進化咗了

較咗鬧鐘了

我高

弱質纖纖

你唔食姐

我都覺⋯⋯仲要日日都要食

樓豬真係好撚on9

咪再食

yes